焦點燃論｜ 緬甸抗爭中資遭打砸搶燒 東南亞為何反華情緒高漲？

#Appledaily #StayHome #WithMe

焦點燃論｜
緬甸抗爭中資遭打砸搶燒
東南亞為何反華情緒高漲？
Mar 18, 2021

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.8M subscribers

緬甸爆發反政變示威，有中資企業遭打砸搶燒。為何東南亞國家屢次發生類似事件？當地反華情緒為何高漲？同一帶一路有關係嗎？今集《焦點燃論》請來獨立學者鄧聿文及時事評論員桑普為讀者分析。

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======